終於搵到一個俾毒男用坐巴士一定有人坐隔離既方法

就係坐巴士上層唔好坐最入既位，咁一定會有阿叔專登挑戰你，就算大把吉位都要坐你入面個位

我成日都係咁 但我唔係呀叔

好憎d呀叔坐入嚟